牛池灣九巴相撞癱瘓東九龍交通 消息指車長為工賊會九巴分會副主任

傍晚六點幾，清水灣道牛池灣街市外，有一部3M九巴 (LR5088) 和的士相撞，導致東九龍一帶交通嚴重擠塞。

有消息指巴士車長報稱受傷送院，而涉事車長為曾經公開不點名批評葉蔚琳車長「白痴」的工聯會汽車交通運輸業總工會九巴分會副主任黎兆聰車長。

祝願黎車長早日康復！

相片轉載自 Whatsapp group

抵喇

做咗狗，點撞都得。

現眼報

好在而家冇咗安全獎啫

工賊會封路搞罷工

原來呢條友咁危險 危害市民安全 九巴快D炒左佢啦

有時啲野唔到你唔信

白痴仔撞車

Karma

KK [ˋkɑrmə] DJ [ˋkɑ:mə]
n. 名詞

因果報應
命運
(佛教或印度教中)業
惡報
業(佛教名詞)

渣3m呢d濕鳩廢閪線又多時間休息都可以撞車，不如死撚咗去好過啦！

取消左安全獎金就出事

的士佬

有無咁好笑

低撚死，扣滿分叫工賊會養你

哇渣車咁唔安全呀
不如係醫院死撚左佢唔好搵市民條命較飛啦

又話兼職好唔安全
自己係全職原來一樣

仲要話人白痴 現眼報

抵死

一取消安全獎即刻威一威

開始擔心取消安全獎金制後巴士司機會舞龍咁舞

減人工啦 一變就亂黎

要求取消番安全獎金入落底薪

話人白痴原來自己弱智

都無癱瘓。。。。。

原來佢話罷駛白痴係因為唔夠勁
撞到交通癱瘓先有用
勇武

全職專業車長

鄧家彪又指，黎兆聰的言論反映事件本身有爭議，他認為罷工最終需看其成效，而非看出鏡。

真係比唔上你咁有效率

e d咪做實事

其實佢講得無錯,明刀明槍罷工當然係白痴
好似佢咁,罷工有工傷仲要無得追究咪醒目

轟呀

其實係咪特登

識玩

狗巴幾時炒鳩咗佢
罷工令乘客損失 仲癱瘓交通咁大罪

唔知聽日有無人打上電台要求恢復番安全獎金制度

工聯會車長以行動支持佔領東九龍行為可恥

工賊會鄭匪耀棠啱啱先抽水領毛，自己隻狗咁快瀨野，現眼報

呢條老金毛MK好樣衰
搵個好樣啲嘅出嚟得唔得

有無人幫人打去狗巴同運輸署投訴
一齊投訴佢行車不安全同駕駛態度惡劣

做實事

垃撚圾

老mk

工賊會傻仔一早預知今月可加人工
於是撞埋車先

咁既位都撞 唔識渣咪撚渣啦屌你老母